{
    "model": "lstm3",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747676005,
    "duration": 854.2050044536591,
    "train": [
        4.643234186172485,
        3.015009948015213,
        2.6426270508766176,
        2.4306102311611175,
        2.317431564927101,
        2.2479097467660902,
        2.165863841176033,
        2.1267119908332823,
        2.035193998217583,
        2.007066558599472,
        1.9674450594186783,
        1.9817309749126435,
        1.9067019110918044,
        1.9089649724960327,
        1.8430517226457597,
        1.832534893155098,
        1.8289182883501054,
        1.827748053073883,
        1.7965882098674775,
        1.7459183698892593,
        1.7645665669441224,
        1.720569149851799,
        1.7272110152244569,
        1.7392689180374146,
        1.7174036914110185,
        1.737896318435669,
        1.6954473811388016,
        1.6984404557943344,
        1.6751803916692733,
        1.6543406683206558,
        1.6712705570459365,
        1.6713132268190385
    ],
    "val": [
        4.635834803581238,
        3.0610683691501617,
        2.6261419320106505,
        2.4671297442913054,
        2.340965107679367,
        2.2731129068136213,
        2.1773091143369676,
        2.176741698384285,
        2.084399732351303,
        2.011740469932556,
        1.9546595644950866,
        1.9795142805576325,
        1.9021550518274308,
        1.9358774614334107,
        1.8377654212713241,
        1.8406620419025421,
        1.8766785913705826,
        1.8405045408010483,
        1.7656748086214065,
        1.749759806394577,
        1.771916116476059,
        1.7234123063087463,
        1.7249481934309006,
        1.7284407740831376,
        1.6960929983854294,
        1.711370747089386,
        1.7032162648439408,
        1.693168456554413,
        1.6458361339569092,
        1.6374316996335982,
        1.698368421792984,
        1.6624822211265564
    ],
    "sample": "\n\n\u2014Com posa desen\u00e8ndrist. E suteus que baltze perduosa llova senyoria per ela volgnes panis de Dorta que tins de terra anarimona a ta \u00e9s seu de la fon pensa ab ab l\u2019altut exsejana m\u00f3n-li ab la fes la Princesa, que aconte art era la ma poder, car poc resa tistat ora per se de senyores de tornades a la tugr b\u00e9; e trans de mi portar, b\u00e9 no era da la Primeritat de la s\u00f3n desdoncs per altres eren teren veria halit que f\u00e9u meu no he per sua armiciq\u00f3s contra ni fos, tenir dafesta foren dacar\u00ed que no est"
}