{
    "model": "rnn_baseline",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747673429,
    "duration": 777.6278204917908,
    "train": [
        4.7028847455978395,
        2.555792886018753,
        2.3881342869997026,
        2.3183027684688566,
        2.19857403755188,
        2.181326305270195,
        2.1369635808467864,
        2.110827467441559,
        2.0824838662147522,
        2.0517465406656266,
        1.988461861014366,
        1.9733887350559234,
        1.954472806453705,
        1.9646622502803803,
        1.9610147112607956,
        1.9372269421815873,
        1.9190612214803695,
        1.8947189164161682,
        1.8913710671663284,
        1.8921799159049988,
        1.9022599005699157,
        1.8938198280334473,
        1.884866691827774,
        1.8529978722333909,
        1.8552150017023086,
        1.8249832010269165,
        1.8462070113420486,
        1.8035806226730347,
        1.8306011372804643,
        1.8130327928066254,
        1.8075117379426957,
        1.798623539209366
    ],
    "val": [
        4.714584984779358,
        2.580351458787918,
        2.367588505744934,
        2.30724806368351,
        2.236385443806648,
        2.1759838008880616,
        2.1511821115016936,
        2.1109188205003737,
        2.098525924086571,
        2.048127167224884,
        1.9893458896875382,
        1.9936883962154388,
        1.9668751454353333,
        1.949452406167984,
        1.9801388263702393,
        1.9487904119491577,
        1.9466194158792496,
        1.9210933536291122,
        1.8703895807266235,
        1.8803612416982651,
        1.9107420575618743,
        1.87974372446537,
        1.876383838057518,
        1.8661094892024994,
        1.8626605546474457,
        1.8487997925281525,
        1.8547258627414704,
        1.8290339201688766,
        1.825275056362152,
        1.843161181807518,
        1.796738286614418,
        1.8137567549943925
    ],
    "sample": "\n\n\n\u00bbOque totr\u00e0 uptrav Fustre los ciuta senyor de fosses cra\u00f3s e carr\u00f3 Mosta cantjat avan\u00e0 a far\u00e7a Reix puts fort d\u2019Avussas d\u2019ardes altes f\u00e9u so venor e feren-lo ferque lo quat entra morda: de tot\u2014do entra tenurc los esen la un castell en ab ruimeta ab la mpara per conser fei que tencada arnar\u00e7a dut de haN. En raus seb\u00e0 lo, car v\u00e9u su la sa que lo feu estat, enata posada dinja los la ra puna, e crague tarit la Gran cregu\u00e9 aquestes trimpvent.\n\n\u00bbNos e sabra, que anat e titaren gracien los se felorar"
}