{
    "model": "rnn_nlayer=2&dropout=0.0&hidden_ini=zeros",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747680378,
    "duration": 952.7045412063599,
    "train": [
        4.771758024692535,
        2.5059642112255096,
        2.3828551173210144,
        2.3321405065059664,
        2.2375980579853056,
        2.144100278019905,
        2.155342366695404,
        2.1187722200155257,
        2.069078761935234,
        2.0385027331113816,
        1.9879145735502244,
        2.0224970602989196,
        1.9857424253225326,
        1.9609328532218933,
        1.9662232184410096,
        1.9118592846393585,
        1.922723560333252,
        1.8949470502138137,
        1.886679503917694,
        1.8772665745019912,
        1.8574391955137253,
        1.8768156826496125,
        1.8695400762557983,
        1.8495566481351853,
        1.8230808639526368,
        1.8254290449619293,
        1.8193453866243363,
        1.82471524477005,
        1.8459326767921447,
        1.7888085144758223,
        1.8158909982442857,
        1.8051166611909866
    ],
    "val": [
        4.7885058426857,
        2.5340104961395262,
        2.4103541839122773,
        2.30837535738945,
        2.2121616262197494,
        2.1730249768495558,
        2.1497506403923037,
        2.105057989358902,
        2.076661829352379,
        2.0103059113025665,
        2.028228611946106,
        2.026693404912949,
        1.994898624420166,
        1.9997420686483383,
        1.941055532693863,
        1.943484929203987,
        1.9284706610441207,
        1.8889315110445022,
        1.905870125889778,
        1.8697982478141784,
        1.8665036791563034,
        1.8614101284742355,
        1.8486154997348785,
        1.8742451459169387,
        1.8388344943523407,
        1.8356859767436982,
        1.8178539597988128,
        1.7903501296043396,
        1.839694681763649,
        1.7903393268585206,
        1.7760595047473908,
        1.8103565376996995
    ],
    "sample": "\n\nCE posarg mun posa molt mi, e etus a mata dels maria, car fosessen quis pajabs m\u00edjor porant mprincesa, e que mia se res guerma veu r\u00e9s del compsoda. Lo Rei deca e far, no del mavi\u00e0, sant, que era maI m\u00e9s la molt miri!. E diu de venir. Lo Rei er llima que in aquestre, si dir, l\u2019infinc baren udeis comos volt que s\u00f3bre dim\u00f2nisculs seras, la s.\n\n\u2014Oh gren qu\u00e8 val m\u00e9s e sap sariat; tal moltes drestimcangen amina de\u2019degun poj\u00e0 me port vostra suu de com gr\u00e0cia meuna de que si del dur\u00e0 vonglad, haver \u2014n"
}