{
    "model": "rnn_nlayer=1&dropout=0.2&hidden_ini=xavier",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747679420,
    "duration": 962.9781501293182,
    "train": [
        4.720869297981262,
        2.5125177466869353,
        2.3971602332592012,
        2.2646567499637604,
        2.2325789242982865,
        2.1831579506397247,
        2.156364076733589,
        2.094622512459755,
        2.052196153998375,
        2.0837185978889465,
        2.048860865831375,
        1.9766436117887496,
        2.023010231256485,
        1.9642637002468109,
        1.9541207772493363,
        1.9246046376228332,
        1.9254726219177245,
        1.9053869450092316,
        1.9244930094480515,
        1.9272251534461975,
        1.9067735946178437,
        1.8618554586172105,
        1.8725514888763428,
        1.8245602947473527,
        1.8499894684553146,
        1.8465477567911148,
        1.8450615495443343,
        1.8043896585702897,
        1.7916837400197982,
        1.817866690158844,
        1.8073926025629043,
        1.7967403954267502
    ],
    "val": [
        4.7274531292915345,
        2.5127056217193604,
        2.4155120396614076,
        2.2607424980401993,
        2.258597902059555,
        2.214365219473839,
        2.168744913339615,
        2.1067353117465974,
        2.059631621837616,
        2.0542304211854936,
        2.092718527317047,
        1.9974103766679763,
        2.0160872566699983,
        1.9476807111501693,
        1.9389034801721572,
        1.9521909791231156,
        1.9445105695724487,
        1.8927253180742263,
        1.9099165737628936,
        1.9472023856639862,
        1.902809390425682,
        1.8539185899496078,
        1.8584050089120865,
        1.822362579703331,
        1.861260684132576,
        1.8258599984645842,
        1.8398763632774353,
        1.808990336060524,
        1.8231435877084732,
        1.822550318837166,
        1.7898152005672454,
        1.832581069469452
    ],
    "sample": "\n\nE en jo veus devalls mo en arres puntuna sepres consun les poses de jo podes deima.\n\n\u2014OS Grobau hajrec\u00f2riaria torva d\u2019Estavet. Lo reis qui lo donzeixerl, venda, d\u2019hobres ller caradades a lig\u00fce.\n\n\u00bfEn tregre no hasenturtitictu\u00e9 prosat-niu, que put dis; del jomes qu\u00e8 podian coscou vostren a lo qual se T\u00e9s pre jo poria.\n\n\nLamors deia qu\u00e8 la vigna, Met, sanor.\n\n\u2014Oa tuer dec fora ols duix a volts a l\u2019Emperrave fon fonos on lo cosat de l\u2019ostar Ter\u00e0ciant.\n\nL\u2019hom haver diixatil\u00b7les a li fos parna, in gr"
}