{
    "model": "rnn_nlayer=1&dropout=0.1&hidden_ini=random",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747675498,
    "duration": 990.7761840820312,
    "train": [
        4.738017966747284,
        2.5520563340187072,
        2.366555392742157,
        2.2846371507644654,
        2.2065074533224105,
        2.168393747210503,
        2.1497704434394835,
        2.123495024442673,
        2.0956933534145357,
        2.0644512188434603,
        2.011743455529213,
        2.0178550535440447,
        1.9894341135025024,
        1.9429820823669433,
        1.9490628027915955,
        1.9210514748096466,
        1.9215208637714385,
        1.9125571382045745,
        1.9213843137025832,
        1.8691311979293823,
        1.8990180534124375,
        1.87100163936615,
        1.8762611442804336,
        1.8842306929826735,
        1.8759793275594712,
        1.8443929433822632,
        1.8207297557592392,
        1.8350189810991286,
        1.8305654168128966,
        1.812512505054474,
        1.8249174398183823,
        1.795932747721672
    ],
    "val": [
        4.741812353134155,
        2.610590431690216,
        2.3898689675331117,
        2.3322621417045593,
        2.2115304654836656,
        2.2024183148145675,
        2.1306728291511536,
        2.1441504180431368,
        2.104237937927246,
        2.0540216046571733,
        2.007416098713875,
        1.9950082004070282,
        1.97987977206707,
        1.9355368143320084,
        1.9345719069242477,
        1.923847508430481,
        1.9054516851902008,
        1.9147604060173036,
        1.947108075618744,
        1.9213657867908478,
        1.873431214094162,
        1.8729532808065414,
        1.889696095585823,
        1.8919836884737016,
        1.8748454773426055,
        1.8246220576763152,
        1.8380092304944993,
        1.850861194729805,
        1.8234828644990921,
        1.7964837670326232,
        1.7845000195503236,
        1.8137587350606919
    ],
    "sample": "\n\nLa Pui e Terdlonir de pasculsa:\n\u2014\u00a1E los dua dela fatar les e aquella. Vos per les gert per los Efan\u00e7aria.\n\n\u00bb\u2014Ni liunaden \u00e9sser, de l\u2019haren aix\u00ed passestes a nou seudes per los feu paraules e torna, a la Dl\u00e0!\n\n\u2014Nostre le mat davana, per\u00e0 de no Rei, la puc fins prig7\u00e0\u2014?\n\n\n\n\nCCCLXXILXXXXIIIIIII\n\n\nLos senyorucua d\u2019usta reies sians lles, per lric-lis. E de sejura,\u2014?:\n\n; perqu\u00e8 gaus seura qui fet ja qualsedir de D\u00e9u!\n\n\u00bb\u2014irants dur\u00e9uls e lo Reides. E la tunt que foritja, dels s\u00f3b aquell, !\u00edjura, que ja"
}