{
    "model": "rnn_nlayer=1&dropout=0.2&hidden_ini=random",
    "dataset": "valenciano",
    "time": 1747678450,
    "duration": 974.6648099422455,
    "train": [
        4.776906294822693,
        2.475016614198685,
        2.344041872024536,
        2.2505608570575713,
        2.1934039372205736,
        2.171267200112343,
        2.1210155165195466,
        2.087559130191803,
        2.02967708170414,
        2.0426480782032015,
        2.053107051849365,
        1.9983383911848067,
        1.9733982449769973,
        1.9329756551980972,
        1.9166745060682298,
        1.9399126821756363,
        1.9187779307365418,
        1.9252040767669678,
        1.8989261561632156,
        1.8635990434885026,
        1.880867127776146,
        1.8846754044294358,
        1.8620593839883803,
        1.8550703525543213,
        1.8314510184526442,
        1.8651869374513625,
        1.8145079916715623,
        1.8454888266324998,
        1.8159891718626022,
        1.8160166186094284,
        1.8103968924283982,
        1.8157189673185348
    ],
    "val": [
        4.782572345733643,
        2.4880634438991547,
        2.3327150374650953,
        2.2678033739328383,
        2.2009612989425658,
        2.1810364723205566,
        2.145746124982834,
        2.095661649107933,
        2.041898669600487,
        2.0373967796564103,
        2.030101179480553,
        1.9831978315114975,
        1.9936198818683624,
        1.961827247738838,
        1.9318280094861984,
        1.9396237879991531,
        1.9163773030042648,
        1.9056183147430419,
        1.9012395066022874,
        1.8750189292430877,
        1.8561222928762435,
        1.8677238285541535,
        1.866175936460495,
        1.8406859052181244,
        1.8688370752334595,
        1.8617783677577973,
        1.8462011915445329,
        1.8448805296421051,
        1.8119263339042664,
        1.8271016293764115,
        1.8077135068178176,
        1.8237245804071427
    ],
    "sample": "\n\n\nPer praque deviet entencia la cades gran llocidar, la Pia en mi perqu\u00e8 e tant de Sin\u00f3 de sa estr\u2019a de crui eu fet encessau, cavalls, que eren en ussert, en havia hi los hivent que tant \u00e9s vals filta de heuix e esteges, e perqu\u00e8 per lleria anessen en enimo. \u00e9s qui les qu\u00e8 vida la llany, er pies, que l\u2019una partini, e de l\u2019\u00e0com que en mantes, e a\u00e7\u00f2 E lesseria eltre totells, o no estrecat-re\u2019m en erdeveu estar nits que de batre e gencema e aquela v\u00e9u vigue exque lliges l\u2019una et pocles per \u00e9s que h"
}